旺角射TG 熟食小販東主戴豬咀繼續賣魚蛋

【2310】 旺角防暴警員放催淚彈後，熟食小販東主戴豬咀繼續賣魚蛋。
From: Stand News 立場新聞

大佬香港人有無咁痴線
tg咩成份呀 吸都死喇
仲敢買野食？？

仲食既人係傻定乜

有無人係現場
講下熟食檔同催淚彈距離有幾遠？？

革命心不息

he is yellow

真係cls

型囉，威囉，打卡新場境

賣嗰個戇鳩，買嗰個仲戇鳩

仲食

he is on9

幫魚蛋帶埋口罩

屌你老母，仲賣
屌你老母，買果個係咪傻

唔好美化

放低錢，支持幫下流浪貓

黃更加唔應該害自己友啦cls

仲食。。。

黃的大晒咩
食咗山埃粉點算

買個啲好痴線

咪係 係咪傻L咗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

打卡型撚到, 又冇風險

希望係放低錢走喇

頭先蘋果訪問左個有少少譚仔口音嘅女檔主都識得話唔做生意
成幾千蚊貨唔要得
呢個仲繼續賣

手足

痴撚線，
頭先蘋果有口音既c9都識話
有毒唔食得要收檔唔賺呢啲錢

佢仲賣俾人食

買同賣個個都係癲既

可以買咗唔食 當支持下自己人

催淚魚蛋

二噁英魚彈

可能手足嚟真心

係囉屌 cls

你意思係檔野手足？

買黎食個d真心要驗下個腦
有心唔怕遲
早d醫

你無事，粒魚蛋都有招啦

買果個食，又唔係佢食

有無化學/醫學能解釋下 TG 可唔可以抑制肺炎病毒
或者中得多 TG 會唔會令肺弱左更快瓜

smoked salmon貴過salmon
smoked fish balls應該可以賣貴3成
#過肥年

仲未有現場既人講呀
講下熟食檔同催淚彈距離有幾遠？？

催淚蛋

放低錢叫佢收檔係咪仲明智呢？

痴撚線咁都仲賣
痴撚線咁都仲買

唔係話唔撐, 但是頭先d食物已經畀tg污染，點買得落口食

有檔賣椰青，個阿叔扮dum

希望香港人唔好咁痴線啦

正常有腦都諗到
tg有危害身體嘅物質
都仲要賣 仲要買
d人真係

買個個恨錢恨到痴線
食個個肯撚定係痴線

咁仆街影低佢喇

有毒架
個成份仲未公開架好似係

唔食得....

含淚支持

有無腦架賣果班人
食死人

唔係排除有人掉低錢走

TG風味

TG 射落魚蛋會中和左, 無事架喎

賣同食個個係咪傻左
就算係黃 都係傻

黃藍是政見 衛生是良知

蝙蝠煲水飲一樣道理

係囉cls

無牌小販都幫襯？

黃大哂咩？

好似女黎

買咗無人逼你食，你拎住杯魚蛋想點用係你自由

你啱

國際戰線：求國際封鎖香港

可能有藉口俾人插
如果係借用黃店之名

有無人係現場
而家熟食檔咩環境
近唔近戰場

寧願掉低錢俾佢走
唔好害自己友

得支那腦殘先會買

【2257 旺角】警方放鼠年首枚催淚彈

今日是大年初一，晚上有大批小販在朗豪坊外擺檔，組成了「朗豪夜市」。另外有網民發起今日在旺角舉行「魚蛋革命四周年」集會，現場有人聚集及堵路。

警方在晚上近11時放催淚彈驅散群聚，是今個鼠年的首枚催淚彈，較早前已在旺角一帶拘捕多人。

真係年年有今日

分分鐘食埋d tg野死得快過肺炎呀手足

行為藝術你識條春咩

呢檔係朗豪坊mtr 站紅色位附近。
tg 係舊h&m 位附近
話近唔近，話遠唔遠咁

加辣魚蛋啫 有乜問題

買完行過掟落黑警度

今日賣魚強係有象徵意義 我支持

空氣係傳播途徑之一
仲要唔知咩成份

咁其實究竟點解會有魚蛋革命

支持還支持
唔好害死街坊

平時餵浪浪啲食物係咪都係唔乾淨？
會唔會買唔晒嗰啲魚蛋就拎去餵貓貓？

仲要係無牌管制
真係食死人都無人知

其實有d好奇 經過左幾個月的tg
香港人的肺會變得比其他人更易受感染 定更難？

阿姐都知有毒唔食得

有 幾痴線先可以繼續買來食

蘋果影緊老板

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

咁識食？

蘋果影緊呢檔

等睇大規模爆發

手足有腦識得思考買唔買/食唔食得

賣果檔 如果係手足
一定要比人屌

無追live
有無訪問佢點解仲賣？

唔洗驚啲魚蛋唔夠味

聽聲女嚟

加咗咖喱就食唔出TG味

"最緊要大家唔驚 我咪繼續賣"

有人賣咪繼續賣

唔好咁講
好多手足唔戴口罩 返工返學架

見佢加重粉 似想遮tg味

男黎架喎？？

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

似TB

放緊tg都唔搭關心下啲食材 你覺得佢會咁有愛心關心啲流浪貓

pushed

港豬係咁架啦，仲記得之前桂林夜市腸粉大王，幾十蚊碟腸粉港豬晚晚排長龍都要食，桂林夜市後人地開舖就拍烏蠅，做咗唔夠一年執鳩埋，真係笑鳩死

駁唔到

特首以市民健康為首位
第一波: 年初一食tg 魚旦

其實我唔明點解2020年都有人幫襯無牌熟食小販
香港大嘅應該小學常識有教
大陸人幫襯？

港豬自己攬炒先

多謝

過時過節熱鬧慶祝
仲有港豬藍絲
大劣人
多不勝數

仲食得咩

梗係唔食得喇

支持黃店還支持黃店
但作為店主係咪應該要有基本衛生常識?
有人唔知你d魚蛋中過tg買左來食咁點?
要人支持出句聲就得
唔洗係到做大龍鳳

慘

dklm 記者問佢怕唔怕食物會被tg污染，
佢話啲客唔怕咪得，咁嘅人會係義賣幫貓？

會唔會又係扮手足黃店

Super hero!

有個廣東話講唔正阿嬸都話唔好意思拎嚟賣收檔走咗，咁嘅人話自己黃？

蘋果幫宣傳叫人去買

有片睇 係＃135

有片睇了

real？ cls

留俾前線手足決定

屌 嗰邊好多唔知人血饅頭定真手足 個個貼個pepe出嚟又著曬黑衫咁係到播願榮光 又有話係poly學生 真係好反感 佢哋賺咗嘅錢又唔係話會捐出嚟 好似借場運動賺錢咁 就同啲話自己係前線巴去溝女咁 但就排晒出龍 香港人可摸耳醒少少 如果想幫襯不如直接去黃店啦

最重要果條友 都坐緊

深黃

推 好明顯扮

根本當年魚蛋革命班小販就已經當手足係condom

係加辣呀

堵路果班唔走去小販果邊，小販咪無事囉
已經小人出街，小販都係賺下辛苦錢，俾佢地搞一搞，今晚都可以收皮，應該係今年新年都可以收皮！

之前蘋果訪問個個小販講係唔做，扔晒啲食材佢．
有個照做，但新年願望係黑警死全家

借場運動賺錢咁

真係唔出奇

山埃魚蛋

push

有片睇了

另外有巴打講到：
放緊tg都唔搭關心下啲食材 你覺得佢會咁有愛心關心啲流浪貓

Push

痴撚線

未來人類，如果你地已經消滅極權政權和黑警，請發心願祝福我們，並帶領我們走向你們。

買個班人係弱智定係點?

其實當年果班小販根本係藍

cls 黃 =/= 無腦

撐醫護 一齊罷

不了
好多小販藍

笑撚左屌

好嘢
仲巴塞球衣

有TG味既魚蛋，有冇食家形容下

blame the victim

傻L咗
可能係港豬

扮黃

我想知有無港豬買

屌你老母，山埃魚蛋黎架，前世未食過要等新睛頭先黎幫襯？

掛個香港人加油
大把人爭住食喇

暗然銷魂魚旦呀?

點食？

愛護動物嘅野你識條鐵咩

賣嗰個唔on9

反正批貨都冇了，又可以打卡又可以散貨呃港豬支持黃店
醒撚到無良心到呢...

cls

佢真係晚晚照顧流浪貓

TB黎

手足黎

今時今日帶個豬咀放隻pepe仲要鳩寫埋幫流浪貓，香港人搵錢真係層出不窮
同時仲咁多人買真係證明200萬人都有唔少係智力唔高

咁又點
貓係生命 人唔係呀？
咁樣都可以照賣比人？
過唔過份D呀

咁叫呢個手足照顧下手足啦
仲照樣賣 手足大曬呀

其實佢真係貓義工佢主要係賣偏辣既魚蛋，早排仲因為社運被捕… 撇除佢今次放完tg都仲繼續開檔，真係唔抵幫，但佢真係好人黎

TG會影響食物講左差唔多成半年
到今日都仲賣唔係弱智就係無良

agger

藍絲會食

頭先蘋果睇live見佢有重整

放低政治而言佢咁先做到大生意
聽日佢個檔仲繼續賣野應該會排晒長龍

推

個小販要帶嘴你估吓

好明顯，小販同市民受害啦！唔係又話堵路係無辜呀，依家小販無生意做喎！

起下底睇下佢咩背景啦

港豬罷工未？

買同賣既都係on9

Ohh he is on9 yellow

被捕手足都要被割

呢下真係痴撚線 放低錢走啦 幫佢快啲收檔

冇眼罩 應該防wars多 tg攻眼